你唔敢勇武既 幫手開遮

遮住應該要保護既野

勇武=勇敢去前排做沙包咋